(中文字幕)【時局分析】破格的簽約儀式反映的政治訊息：一、習近平全面配合特朗普的總統選戰，二、中共不一定履行協議內容

(中文字幕)【時局分析】破格的簽約儀式反映的政治訊息：一、習近平全面配合特朗普的總統選戰，二、中共不一定履行協議內容